IQ題 黃金有一日經過酒吧 之後見到條友飲醉酒

黃金有一日經過酒吧 之後見到條友飲醉酒 黃金之後就鍾情咗條友 條友到底係邊個？

估物件

胡師傅
因為個線條太靚

錯

紫醉金迷

秒